黑警同食環只可以清公家地方連儂牆

私人地方，或者唔係食環管的地方，就無權清

連儂牆要義：無處不在

大家要諗計，轉地方

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

沙田新城市？

有野你就講

關規矩咩事？